16歲女跳樓亡 惡狼被動私刑承認強姦害命

新北市陳姓少女（16歲）翹家時借住友人家，期間借住學姊家時，疑遭學姊謝姓友人（19歲）性侵，昨晨從板橋閨密住處9樓頂墜樓身亡，深夜時分，臉書社團《黑色豪門企業》PO出兩段謝男被動私刑影片，警方得知後主動聯繫謝男，他表示傷害部分不願提告，另原本事涉妨害自由部分，也因謝男主動上車，無法構成，但警方仍積極找尋動私刑分子，將依社維法偵辦。
陳姓少女墜樓身亡，閨密憤恨不平在臉書控訴謝男的惡行惡狀，深夜臉書社團就有謝男被動私刑的畫面，片中謝男坦承「我犯了強姦別人，然後害死一條人命！」接著就是連串呼巴掌、腳踹、巴頭，甚至被不明金屬柱狀物痛毆。
謝男黑色上衣疑遭利刃割破，一旁動手群眾不斷呼他巴掌，使得雙腳跪地的謝男耐受不住倒地，期間動手男子不斷飆罵髒話，甚至踹了謝男數腳，謝男滾落草皮，還被動手男子譏諷「你都能強姦人家了，連這種東西都爬不起來喔？」
另段影片則是謝男對著手機自白，「我犯了強姦別人，然後害死一條人命！」拍攝影片男子為規避相關刑責，刻意問到「今天是你自願來的對不對？」此時的他嘴唇紅腫，嘴角疑似流血，「對，我自願來的。」負責掌鏡的男子還問到，「會不會去警察局告我們？蛤？」謝男連忙說「不會！」
謝男也在影片中，對陳女的朋友、家人及關心陳女的人致歉，同時向自己父母道歉，被問到為什麼要做這種事時，謝男一度沉默，但隨即遭掌摑，孰料謝男卻說自己「太白爛」，男子作勢再打，謝男馬上側身閃躲，一旁男子怒斥「你再閃？」謝嫌才說自己「錯在下半身思考」，男子似乎不滿意謝男的自白，拿出疑似球棒的金屬柱狀物痛毆謝嫌。
謝男被動私刑影片曝光後，有網友說「暴力不能解決問題，但能解決製造問題的人，最好是強姦的都鞭刑處理。」警方聯絡謝男，謝男表示他在蘆洲家接到電話，表示要談性侵的事，待他下樓時，直接上車被帶到五股疏洪道內，隨即被人毆打。不提告傷害告訴，而妨害自由部分也因謝男主動上車無法構成，警方已主動介入偵辦。（突發中心／新北報導）

新北+1

應該請呢班人過印度為當地婦女出頭

睇字都覺得爽
啲強姦犯一定要咁樣先識驚

唔撚殺左佢算係咁

所有強姦犯都應該動咗私刑搞到佢得半條命先判佢入去坐再俾人雞姦

第一次咁想俾正皮